publish legacy jogger

平時af 牛仔褲slim fit 著33腰. Legacy jogger 應該買size 32定34？

32

32 係幾大腰？縮水勁唔勁

我levis 31腰，著32好撚大，之後洗左好多次縮左水先著，加條皮帶都ok。
個碼得30，32，34，都唔知點揀好

我買左兩條，黑色縮得冇咁勁，杏色縮得勁d，同埋杏色同網上圖片隻色都幾大出入

Cwb 邊到有得試？

32 佢偏大

官方叫我買size 34

我31腰買左條30覺得好緊
早知買32

嘩。咁點搞。mk popxxxn 無jogger 試

33腰
買左32, 腰同大脾都岩
反而係小腿勁窄
利申 腳粗